有無聽過狼來了

各位手足...一個不能再少了！
命得一條...唔通下下去賭？
今天目的達成...安全徹退.....
留得青山在...哪怕無柴燒？

下次同一情況...都要徹！！！

玩show hand都要睇下其他對手咩態度，先出價